大埔連儂隧道阿sir工已收

各位大埔連儂隧道嘅阿sir
有冇整親手指甲呀嗰度成十張memo紙喎
唔好跌親呀咁大雨

幾多人嚟幾多人走
一個都不能少口呀

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

真係笑話 十鳩幾架狗車

幾張紙出咁多人醜唔醜

根本係呃 OT 錢

特赦一定係整個運動！！！唔需要至幾時！未完